Reddit網民 美式攬炒 金融制裁基金與銀行 下一個目標是白銀

美國社群網站Reddit熱門論壇WallStreetBets (WSB)近來因鄉民集體熱炒空軍重壓的Gamestop Corp.等小型股，軋爆避險基金而備受矚目。隨著Gamestop等小型股週四(1月28日)因網路券商限制交易、白宮等主管機關可能插手控管而慘跌，鄉民紛紛把下一個軋空炮口對準白銀期貨、帶動報價飆至三週以來新高。

MarketWatch、、Business Insider 28日報導，一名網友在WSB貼文指出，白銀是地表上最受人為操控的市場之一，若能軋爆紙白銀(silver paper，指白銀存摺，投資者無需提取和交割實體白銀，採用記賬方式的交易)，將是史詩級大軋空。

貼文稱，「我們都知道，資產上億的銀行都在操控黃金與白銀，抵銷實體通膨。白銀身為第一名的通膨避險標的，擁有工業及貨幣用途，當前不斷印發債務的環境，對白銀最是有利。」

貼文並指出，「以通膨調整後，白銀報價應該是1,000美元而非25美元，何不軋空全球最大白銀ETF──安碩白銀指數基金(iShares Silver Trust，)，將影響擴及實體白銀報價？想想這能帶來的報酬。就算你不在乎報酬，想想軋爆白銀途中能摧毀的銀行，像是摩根大通(JPMorgan Chase & Co. )。」

其實大鱷唔一定只玩沽空 , 有機會被利用成托市工具

肯定有咁嘅機會啦 班大鱷上一鑊輸過百億之後點會唔用返上下靶方式氹班熱血老散去接火棒回去啊

白銀好似高盛果d 拎左95% up, 點攬炒

其實係屋企都有機會遇火災 行街都有機會被招牌跌死

咪又係另類財演
一直都係大戶做開, 依家散戶搵個理由出黎吹雞就可以炒上
邊個接火棒sh就死邊個

白銀真係唔好傻啦 完全唔同級數

唔好受人干擾啦
轉移視線

兩者流通量係2個世界
玩唔過

一年產出幾多
有幾多空倉

GME贏係奇蹟
同埋貨源少先得
唔係咁易玩

白銀工業用，咁攪可能攪到各國出手

空白銀係非常難 有幾個對冲基金俾人夾爆

白銀有好多場外paper silver 交易
如果短時間價格大幅抽升，而同時間令時場要有大量實銀做交收的話。。。

morgan輸又點
deepstate敢唔救咩?

紙白銀搞條毛
講到明冇實物交收
銀行自己話事

有期貨去隊爆佢 , 不過果類戶口應該唔多人有 , 而且風險都幾大

其實係咪就算出唔到街，都可以係屋企開住暖爐攬炒

有中共唔搞搞自己人 短視到